一人一首自己覺得近5年最好聽嘅廣東歌

有借有還

高山低谷

驗傷

月球下的人

突然一生人

agree

幸福之歌

火炭麗琪

唔撚鐘意

小日子

Supper隻很久沒擁抱係咪過左五年?
天行者好聽 永遠很近都好聽
十個放火的少年又好聽
Blaster有隻搖滾比利都鐘意
新青年既隨風有種久違了既感覺
主流啲既有人共鳴都幾好,四季又有feel,Jason self cover自己首車匙都好值得聽

唔止5年啦掛

入去坐左幾耐

陳奕迅唱嫁嘛，幾好聽

一加一

油尖旺金毛玲
真心鐘意成首歌,包括mv❤

有人共鳴+1，應該係近年廣東歌我聽得最多既一首
雖然林奕匡就算cd version都唱到...

你是你本身的傳奇

銀髮白

紙牌屋

任我行

雷克雅未克